警曱真係專揀未成年落手 唔想有下一個陳彥琳

警曱個網岩岩update左
兩個都住荃灣
識佢地既朋友親戚可唔可以幫下手

仲有美孚新邨同麗晶既手足

推

Push

咁耐都未有消息？

push

可能入左邪教

黑警?
你老母

雖然好唔想好唔想講中 會唔會真係已經係沙嶺公墓...

9月

彥琳只係咁岩比人發現到
仲要比蘋果開file查
可能背後已經有好多個
未計送左中果堆

up

128 遊行

推呀推

好靚女

咩叫中國籍

蓋絲都手足

Push
13歲屌

好掛住以前日日都咁多節目

入左你老母個閪

sorry 我講緊得唔好
見到咁多靚妹我諗起個少女古箏團邪教

如果係警曱做既佢應該唔會擺上自己網站？

都可以係煙幕

持久戰嘅革命就係有高有低

兒登曱甴真係好撚癲 乜都入警察數

嗰個教啲家長係知個女去咗邪教掛

D屋企人又滅哂聲啦

第二個有印象喺fb有佢嘅尋人告示

正常啦 女仔15歲前會高定 唔似男仔高到18，19歲

bye 祝你成家俾狗輪完再分屍

diu

係又點你除咗嬲仲做到乜，係強姦佢呀，打死佢都仲得，你地咪繼續食黃店囉

我都有印象見過呀

要講幾多次係警甴 唔係警曱

中日_ _9

pish

good job！

係咪架

下。。。。
個女仔好耐啦喎

有事主講過係屋企唔知
啲女通常同屋企關係唔好
教主會教唆啲女突然有一日搬走

喂大佬唔好咁直腸啦
d狗殺左人點會比你係狗網揾到d 料

少女古箏團呀 仲存在緊

惡到

曱甴sir你唔好諗住置身事外

其實應該有好多個
但只係我地唔知 sosad

真心講
乜都係手足？
清醒少少啦

起個底就知咩料，已block

仆街死黑警

唔係蘋果追住，根本證實唔到浮屍身份

係咪好嬲阿？無用wor

蘇曉婷有點似邵嵐

香港警魔唔敢郁邵嵐就姦殺個樣似的女仔

家人走去報狗
警魔避免人起疑就擺上自己網站

障眼法

b

販賣軍火 勾結汪洋大盜 推阿婆落海 強姦隻猪，兒登最叻老屈

你咪慢慢block囉仲做到乜

咩中國籍係香港

我都有

留意到警狗街邊鳩拉既多數係女既

有冇人覺得第二個女仔有啲熟面口
印象中好似係被捕關注組/以前嘅post見過但唔太肯定

好耐之前已經見到佢missing嘅msg

過咗咁耐都未搵返

唔講都唔知原來啲黑警咁癲

一係俾人捉咗返支那，一係已經被自殺

喊賊捉賊

好撚恐怖
係香港都可以人間蒸發

靚女

19年7月 如果真係關狗事
咁好早已經有手足遇害
啲狗一邊同屋企人講搵緊佢個女
一邊掟落海/埋落沙嶺

真係懷疑咁多年既失蹤少女係關 ...

隨咗求神問卜我都唔知點揾

係 陳 彥 霖

仲要都係可愛

失蹤人口搵唔到就要擺上去尋人㗎啦
就樓主呢2單最早都8個月前
佢擺上去你有冇資料畀到佢吖?
同宣佈佢哋死咗無分別
但佢哋大條道理話用長時間去查
可惜查唔到
所以而家擺上網做尋人啟事
其實去到出啟事咁消極嘅做法已經同同你講唔再查無分別
算係叫失蹤者家人死心啦

Tui

咁耐之前 仲追唔追到

推😭

推！

又block一隻

好笑咩

mon post狗 黑警死全家

班狗捉手足睇cctv又咁落力
呢班失蹤人口有無睇過阿

唔可以等手足就咁消失push

推！！

黑警死全家

我又咁睇
仲有落file 真係唔係咁有可疑 未必關黑狗事
可能係離家出走、同屋企人斷聯絡嗰啲
點都好如果識佢地關注下唔盒壞

真..

青春期離家出走有幾出奇，無證據唔好乜都屈警曱

2019

好快就會返嚟啦

Miss that

之鋒好似話六月就會開波

可能已經去左沙嶺

之鋒會吹到人出黎

PUSH

好多後生失蹤

見到中國藉三隻字真係好噁心

P 牌推

中國藉？

一個po引左幾多隻夜班狗岀黎

個邪教專收靚妹 仲存在緊 有十幾個少女仲受害
我想問你發現咩笑點

我就係搵唔到笑點
但係你講嘅野又離哂罩，亦都唔恰當
唔講真係唔知你唔係搞緊笑喎

好老實緊 失蹤人口其實年年都有
有老有少 有男有女 樓主咁樣上個狗網見到
就po 上黎大叫手足被暗殺 我覺得真係太敏感

個邪教係最近曝光左
我留意左一排 見到呢d 失蹤人口咪諗起
講一講囉

哇你咁都講得出你藍絲定mon po狗呀？
年年有失蹤人口係另一回事
而家係咪又唔洗理呀
多咗咁多自殺案，失蹤案係咪又正常呀？
失蹤多一個我地都嫌多
關注下又有咩問題呀？

yes.... 警察係火化咗先肯認之前仲話20-30歲金髮女屍

Pish

我都係覺得一開始講得一句大開會誤會先講埋落封
解釋就解䆁左 你咁樣就出口標籤

可以係比狗暗殺可以係入咗邪教得未
俾埋keyword你你關注埋個邪教？

平心而論 我係呢個post 題個邪教可能唔適合
講左sorry
解䆁講埋有第個方向大家可以關注
你地咁樣一下判定我係藍再block 埋
以後開post都無人睇到啦

渣架 我10歲個時都2米

多謝幫推

食懵咗你呀？

屌你老母

一定會返嚟

唔知幾時有番呢

有部份被送中 部分被差役殺

綁咗係軍營姦緊
仲恐怖過皇軍

Push ha

721 831 101 1111

今朝 9 點 西九裁判法院有聲援！！有19歲手足被還押四個月要上庭呀！！

你老母都入左邪教
比黑警屌緊

一係去左外國避黑狗，一係已經長眠墓地

推
對唔住巴打禁撚錯左負皮

推啊

Push!!!

之前鄭文傑都話見到好多香港人係支國

仆街得10幾歲

黑警死全家快來臨

好不安

收埋係警署入面嘅人 點搵都搵唔到

曱甴近平推

咁多單浮屍被自殺一個屋企人都冇出嚟

殺人一定有日要還

第一個
我都幾肯定上次睇警謊失蹤人士無佢
個網站亦都證實左
其他人我都有印象
特別係第二個女仔
同最後果個男仔
問題黎啦：
第二個女仔12月8失蹤
呢個女仔7月24號失蹤
點解會而家先update

有個7月開始就唔見左

比黑警邪教捉呀 屌你老母臭閪

師兄弟返黎啦

躝返大陸啦仆街
你全家有武漢肺炎死阿 屌你老母

第二條女個名用支那拼音喎 真係手足嘅話睇怕都係咁先...

又 block一隻

第一個女仔之前係離家出走，宜家已經翻咗去
朋友識佢家姐所以打咗俾佢家姐
要咩Fc講底俾到一定俾

彥琳妹妹及其一家。。。

下次講清楚啲好..好多人唔知 包括我
會覺得你係講笑咁

拉

推推po

聯署facebook專頁：

聯署Link：

pushhhh

街童？

咁就一齊上街

推 救手足

召喚獨派簽名師！
最新既《香港獨立白宮聯署》上線啦！
就算美帝想打中國，順手幫香港獨立都係要理由架(´⊙ω⊙`)
日日講香港獨立，唯一出路，呢個聯署點可以無十萬人啊，獨派簽名師，出動！

再推～

pushh

彥霖15歲

推推推

推推

簡單問你一句，夠唔夠膽殺狗？好嬲好嬲，但唔敢行動，拖到今時今日，開po叫春

拍拖都要安排定節目啦！而家坐定定做國際線準備第時出街全港一齊拍拖！

搞到幾個悼念活動，之後就剩係識喊同嬲當有付出